【兩個故】1. [甜]已經綁好miss了 2. [古風]漢代戰歌

想寫兩個故，一個甜故，一個武俠故，又唔想分開放，希望兩個故都有人睇。

甜故先
[已經綁好miss了]

***

電話響了，我依依不捨地暫停手機播放的av，接聽了電話。

「喂，找誰？」

「你這個壞學生！」

天呀！這是英文miss的聲音。

是那個靚女miss呢！像女大學生一樣的純情女miss，卻個心狠手辣，嘴巴又串的臭婆娘。

「臭婆娘，我正在看AV，別妨礙我！」我當然不敢這麼說了。

「Miss，有甚麼事？」

「你已經半個月沒有上學了，作為班主任，校長要我查查是甚麼回事！」

「半個月不上學而已，我很有錢，不上學有何大不了？」我沒有這樣說。

「唉，我家出了點事，很難解釋。」

「出事了嗎？要我上來看一看嗎？」靚女miss說，順帶一提，她是教英文的，應該去過外國留學，應該吃過不少洋腸。

「上來？甚麼意思。」

「miss來做個家訪，看看有沒有可以幫忙的地方。」

原來是上門做……

家訪。

我很有錢，有樓，自己一個住，學校不少人知。

這個女miss，難道是看中了我的錢？

「唉，這樣嗎，說不定Miss你真的幫得到我。」

「那我就來了哦，順便把你的功課都帶來，指點你一下吧，呵呵。」

噢，miss要來了，我一定要做好準備。

***

兩日後。

「叮噹。」

Miss就站在門外，她穿了怎樣的裝扮呢？會是上課時穿的黑絲高跟鞋嗎？

這樣的話，我就要把黑絲撕開，攻擊暴露的地方！

這個女人一定有不軌的企圖，我已經做好反擊準備了。

我在門眼處一看，竟看到一個純情的鄰家女孩。

呀！是清純多情的女子大生呢。就像那些努力讀書，而又渴望出pool的女子大生一樣。

Miss穿了小熱褲，四肢暴露出來，還綁了個馬尾頭。這身裝扮使她年輕數歲，大約二十出頭。

根本就是來援交的。

我裝出個睡眼惺忪的樣子，打開門。

「唔……miss……你好……」

Miss忍著笑走進來，她雙眼彎彎的，很有青春的感覺。

也是多虧了她，使我對女同學都失去興趣。

「miss，功課不多嗎？」她帶著個名牌手提袋，看來裝不下多少功課。

Miss回頭看我一眼，便走入了客廳，在我的沙發上坐下，不斷打量四周的家具。

「男同學，你的書桌在哪？」

「在那哦，miss，很久沒有做了呢。」

很久沒有做……

功課了。

「那就要努力做多一點了。」

「我先沖茶給你喝吧，miss坐好。」

我走入廚房，取出預先準備好的手銬和麻繩，嘻嘻，miss，走著瞧吧！

廚房有一部閉路電視，可以看到客廳的miss，不看猶可，一看真是大不了。

Miss竟在客廳把衣服都脫光，還靜靜地不做出任何聲響。

她伸手入手提袋內，取出不知甚麼，便在客廳的鏡子面前欣賞自己的身材。

哎喲，我只看到miss的玉背，白滑的屁股，正面呀我要正面。

看來miss是準備給我一個驚喜呢。

我看見miss又在角落放好自己的手機，接著竟然走向我的書桌，在那裡上上下下的看。

看來是時候了，我於是放輕腳步，隱藏氣息，從背後欺近光屁股，miss的壞手就在我的抽屜內翻來翻去。

我也準備好把她翻來翻去了。

嘿！

我成功把miss的手銬住，她尖叫一聲，一物掉落地上。

竟然是一把刀？

Miss剛才從手提袋內拿的竟然是一把刀？

被銬著的手上，卻握著一大把鈔票。

當然是我的錢了。

Miss慌亂之下，手中的錢也掉下來。

她又踢又拉，仍掙脫不了手銬。

我比她更慌張。

為甚麼miss會帶了一把刀，還拿了我的錢？

我無暇欣賞miss慌亂的裸體與表情，把刀拾走後，便打開她的手提袋看。

哇！居然還有一雙手套，抹布，還有其他不知名的犯罪工具。根本沒有功課。

取看她的手機，原來是在拍攝。

「同學……」miss見東窗事發，呆怔著不說話。

那把刀，是用來殺我的。

「記過……記過！你攻擊老師！」miss尚在狡辯。

「miss……你不是來做家訪的。」

「不對，老師是來探訪你的，你為甚麼把老師扣著？還搶走老師的物品？這樣是不對的，快道歉，道歉，把我放了，就罰少一點。」

Miss猶自擺出校內的威嚴。

我用力在她的屁股一拍。

Miss的屁股便彈來彈去。

我蹲在miss的美腿後，掐她的大腿肉。

「miss，你忘了現在自己一絲不掛吧？明明是差恥的時候，還在給我耍威嚴？」

「嗯！放手！你傷害老師，還把我的衣服扒光！」

「扒光？」我向她展示出閉路電視的影像。

Miss呆了，曼麗的身材僵硬得像死屍一樣。

「miss，你根本就不懷好意，你完了。」

Miss搖搖頭不說話，她的眼珠突出，突然崩潰流淚。

呼，想不到色心反而救了自己一命。

現在到我教育miss的時候了。

我先用麻繩把miss綁好，使她做了個跪地同時雙膝張開的姿勢，手就綁到背後，便扣著她的髮束，一把拉下去，使miss披頭散髮。

過程中miss不斷說話狡辯，都給我一一無視了。

這時處理妥當後，miss已口乾得說不出話，只因麻繩緊結而發出痛苦的低吟，呼吸也變得粗躁。

「miss，你可以說話了，我現在開始聽。」

「嗄……嗄……我不說了，你快放開老師……」

「miss，你口渴嗎？」

她疲憊地點頭。

於是我沖了碗茶出來，瓷器碰地的聲音清脆。

我把茶餵向miss，她要飲的時候，我說。

「事先聲音，茶有春藥，你還要喝嗎？」

Miss合上嘴巴。

於是我把茶放在地上，她緊盯著茶，呼吸愈來愈粗重。

半小時後，我再向她餵茶，miss貪婪地把茶喝下。

吃了春藥後的miss全身泛紅，眼神呆呆滯滯的，連腰也軟下來了。

我用手輕撫miss的面龐，她的臉嫩又滑，飽受護膚品滋潤呢，一拍下來不少姻脂粉。

「miss，飲茶後好點了嘛？」

「嗯。」miss點點頭。

「那我現在要開始問話了，不把事情弄清楚，我睡不著。」

「嗯。」miss嗯得很溫柔。

「miss，功課呢？你說要帶功課給我做，為甚麼沒有？」

Miss扭扭拐拐的不說話，我唯有在她的幼腰一抓。

Miss笑嘻嘻的，便把話吐出來。

「沒有功課，那是騙人的，miss上來只是為了探你。」

捏一捏她的鼻子，又問。

「探我甚麼？」

「嘻嘻，你知道你不上學，學校的人怎樣說你嗎？」

學校的人？

閉上眼，浮現一個個生硬的人影，我認得他們的樣子，有俊有醜，有男有女，有老有少，以前經常出現。

我卻一直不知道他們是誰。

他們說了甚麼話呢？

難不成對一個輟學的貴公子產生興趣了嗎？

我的同學們，難道對我這個影子學生感到好奇，不時討論我嗎？

「學校的人怎樣說？」

「甚麼也沒有說。」

甚麼也沒有說……

「你不在，沒有人說，甚至沒有人察覺，少了一個人，他們不知不覺，還要更加高興！」miss淫笑著說。

不知為何，心像被槌了一下。

為甚麼呢？

「所以說，老師見沒有人關心你，所以想要給些愛你，男同學，給老師鬆綁吧。」

是的，miss明明一片好心，專程來看望我，我怎可以綁著她？

「對不起，miss，是我太敏感。」

於是我伸手便要解開繩索，miss在我的手上香了一口，然後又吃吃淫笑。

呀，彎彎的眼，來關心我的大姐姐miss，很溫柔呀。

我睇緊個喎

分開post啦

重新開過？

甜故繼續喺度post
武俠新開一個

點解無啦啦會除曬衫褲

仙人跳

未睇名已經認得啲文筆

啲文痴撚線

地上有利刀。

對了。

我心一寒，退出兩步。

嗚。

差點給這個美女騙了。

「男同學，快幫老師鬆綁呀。讓老師關心你，給愛你。」

我用力搖頭，擺脫大暈其浪。

「miss，你關心我，為甚麼帶刀？你脫光衣服是要給我溫柔也能說通，但為甚麼藏刀呢？」

此時春藥還在發作，miss傾著頭吹氣，口水成了一條線流下來。

她看著我一直笑，千嬌百媚，就是不說話。

因為她想不到託詞。

因為那把刀是用來殺我的。

「miss……你還是……」

「No，老師只是關心你，但老師也有點怕你，因為你平時上課十分陰沉，現在你又不上課，老師又不知你變成甚麼樣子。」

「老師帶把武器防身，是要在必要時阻止你傷害人，還有傷害自己。」

「老師帶點防備……」

「老師帶點準備，只是為了保護你，以免你犯罪。」

「老師只是為你好。」

我蹲下看地，miss便在我的頭髮上輕吻。

絲絲的溫柔透入我的頭腦內。

好舒服呀，一股暖流使我雞皮疙瘩，miss笑得真溫柔。

於是我伸手又要解開miss的繩索。

「miss關心我嗎？」

「關心。」她用最溫柔的語氣說。

「miss愛我嗎？」

「愛。」她擺出最慈愛的表情。

我要解開miss。

才不。

我縮回手。

「那又怎樣？」我說。

「我只是想要強姦你。」我說。

Miss終於露出陰險的表情，便又恢復微笑。

於是我取出震蛋，按摩器，還有小鞭鞭和蠟燭。

準備開始嚴刑拷問。

在拷問之前，當然要先幫miss潤潤喉。

於是我拿出一合鮮奶，餵miss。

她咕嚕咕嚕就喝下去了，滿足地笑了笑。

我又給她一杯清水，又幫miss尿尿之後，便開始刑訊。

啟動了攝影機，我繞到miss身後，輕輕抱著miss，雙手在她的乳房揉弄，miss的頸子於是扭來扭去。

「miss，你說你要關心我是不是？」

「是呀……」

「我也要關心miss，比如這樣！」於是掐著她兩邊乳暈，又拉又掐。

「這樣做是要幫助miss，抒發教學的壓力。」

「唔哼哼哼。」她愉悅地笑，真不愧是成熟的大姐姐呀！

可是，她的乳暈強硬得很，可能是因為她身經百戰，我的技術不夠，未能使乳頭腫起。

這樣的話，為了將miss的神智摧毀，得到真相，我唯有使用作弊的方法。

打開震蛋，對準miss的乳暈，突擊！

「嗚啊啊！」

乳暈快速激突，miss高興得把長腰挺起來。

為了把雙手騰出，又使用了愛心小貼紙，把蛋蛋固定住。

Miss像被電擊一樣，縮縮突突。

於是我開始問話。

「miss，請你忍耐，只要你把真相說出來，我便馬上把你放走。」

「嗯……好……好……」

「一， 功課呢？」

「呀……功課是騙你的，根本沒有人關心你的學業，嗯……只是順口說說罷了。」

「同學呢？你說他們更開心，是真的嗎？」

「嗯……很可惜，是真的，正是因為他們開心，完全沒有在乎過你，miss才會想上來。」

「校長叫的？」

「嗯嗯，騙你的，我自己想來。」

「哼！原來是個姣女人！」

我取出第三顆蛋蛋，用愛心小貼貼固定在她的小粒粒上。

便開始聽到奇怪的聲音，刺激的氣味。

Miss開始「吐露」真相。

黏黏的水水漏出來了。

「你為甚麼要來？」

「嗯……呀……不是說了嗎？老師愛錫你，不想讓你自己一個。」

「哼，miss這麼狡猾，我可不相信！」

於是我把耳貼近miss的胸口。

把頭擠擠入奶子內，嗅著miss的乳香，還有點花香氣，miss含眼脈脈的俯視我。

「噗通、噗通……」

唔……

Miss的心聲。

聽來很謙厚，不像是在說謊。

留名加甜

正評加速

「哼！miss說大話！」

「怎麼會？」

「明明赤身裸體，心跳怎可能平靜？證明miss是一個不知羞恥的女騙子！」

「男同學，老師對你只有關懷和愛，怎會感到羞恥？你感受不到老師的溫暖嗎？」

「溫暖？溫暖也需要證明！嘿！」

我猛地撕開乳頭貼，miss吃痛，我便揉弄揉弄，於是張口貼著miss的奶奶。

咬咬，舐舐。

吮，吮。

吮，吮。

唔！來了！溫暖湧進口腔。

又甜，又香。

吮，吮。

吮，吮。

左一口，右一口，是溫暖的味道！

美麗的大姐姐，miss給我的愛和溫暖！

呀……

咕嚕咕嚕。

我飽餐了一頓後，miss也有點累了。

於是我改變了miss綁綁的姿勢，使她可以平躺下來。

你啦，就是你啦，兩百字送給這位先生，來來來。

太早入嚟支持！加速！

把她拖到床上，當成人肉攬枕一樣抱著。

好一會後，miss終於忍不住問。

「同學，還不解開老師？」

「miss愛我，我也愛miss呀。」

我扒在miss身上壓著miss，她比我高一個頭，所以正好枕在乳暈上。

我坐在miss身上，開始親吻，又臉親到肩、再親到乳頭、親肚臍、親到下陰。

又大幅度上上下下狂舐miss的美長腿。

Miss嗯嗯的不依。

「同學，愛不是這樣的，愛是care，即是互相關懷，不需要……」

Miss說不下去，因為她的舌頭已給我吮實。

Yum，hum。

我吸去miss的口液，又再吐回miss口內。

「這是我愛miss的方法。」

Miss給我愛得發抖了。

我叉著miss的頸子。

「Miss，你自投羅網，怪不得我愛愛miss。」

Miss見自己的演技都被我識破，激動得咬牙切齒。

前面送了兩百字，現在再送你兩百字啦，一百一百的送出去，不用客氣啦，大家都是朋依友啦，出聲就對啦。哦。

仲有冇啊

扑未

lm

「我的乖乖miss，別瀲動哦，生氣的樣子可不好看，容易變老哦。」

Miss仍然不住發抖，我唯有取出一條冷冷的啫喱棒，對準miss的小穴，緩緩透入。

「唔……呀……這是？」

看來miss也未玩過這小玩具。

於是我一下子加速，啫喱棒便直搗入深處。

冷冷的啫喱棒成功使miss冷靜下來，她僵硬了，目瞪口呆，看著上方不知在想甚麼。

我又再扒在miss身上，直到她變回柔軟。

在她耳邊輕輕道。

「miss，舒服嗎？」

Miss吞了一口口水，閉上眼睛卻沒有回應我。

「Miss，我想要學習，我們現在學習可不可以？」

Miss還是不答我，於是我掀開miss的眼睛，迫她看我。

我再香一口。

「Miss，『同學們有其他問題嗎？』，快點這樣問。」

Miss不理我，我便取出按摩器。

嘿！

在miss的小粒粒處一觸，miss的腰彈了起來。

「快說，不然就讓你更舒服。」

「嗯，嗯！Do you have any questions？」

「Miss, I have a question.」

「為甚麼miss會關心我？你平時不是笑我大雄嗎？為甚麼會忽然改變態度？」

「because… because…」

「別支支吾吾！」我又再襲擊miss的私處，她悶聲劇震，像坐電椅一樣。

「嗄……嗄……」我停下按摩棒，miss抖氣說不出話。

於是我在她耳邊說道。

「讓我猜猜好不好？」

Miss合上眼點點頭。

「Miss上來，是想要我的錢對不對？」

Miss不應。

「Miss因為知道我是個邊緣人，發生甚麼事也沒有人理的可憐蟲。」

「因為我自己一個人住，就算發生了甚麼意外，一時三刻也沒有人會知道，偏生我又是條大水魚。」

「而miss又剛好是個Bitch，所以想來混水摸魚是不是？」

Miss扭扭拐拐，於是我又擠入miss的奶內聆聽她的心跳聲。

是羞恥的心跳呢！想不到miss也會感到羞恥。

我繼續說。

「因為miss是來做壞事的，自然不會留下任何線索，讓其他人知道你來過這裡。」

我再聽聽miss的心跳，看來我說對了。

「嘻嘻！」我邪笑。

我也覺得自己實在笑得很怪，我也未聽過這樣的笑聲。

我道。

「正因為miss沒有留下線索，嘻嘻！」

「所以我對你做任何事，也沒有人會知！」

Miss的心跳加快了，我的舌頭也加快了。

「很香很香！Miss的味道很不錯！」

「難得我這個邊緣人得到愛了，我不會讓愛白白流走的。」

「Miss，你的真正意圖是甚麼我也不理了。」

「因為我愛上miss了。」

「我愛miss，我愛miss。」

「Miss我愛你，我愛你。」

「我不愛讓愛人離開的。」

此時門鈴響起，嚇得我呢。

瀲動=>激動

推

今晚都夜囉，抱住miss訓覺囉

我想到早前叫的外賣，便穿好褲子，走了出去。

打開門，便見到熟悉的外賣仔。

「少爺，一共兩百蚊。」

「好了，明明只有一百多，剩下來的你拿去買零食吧。」

外賣仔笑了笑，這就是他叫我少爺的原因。

「救命呀！有人強姦我呀！」miss竟在這時大叫。

外賣仔面色一變。

噢！甚麼嘛？

我想不到處理的方法，唯有勃起回應。

「呀，那個，我在……」我支支吾吾。

「呀！少爺年紀輕輕，真厲害呢？」

外賣仔吃吃淫笑，便退了出去。

我關上門。

這個miss！

我馬上衝回房，騎在miss身上。

她尖叫一聲，我把miss反轉了後，便拿出小鞭鞭。

「劈、劈、劈。」

於是我坐在miss的背上。

她抽抽涕涕不語。

「Miss，我雖然愛你，但也不要得意忘形了，你這匹母馬還需要馴化。」

我便裝成騎馬的樣子，在miss背上搖來搖去。

我把miss再翻轉的時候，她已經不成人形。

我這才發現啫喱棒還在小穴內，怪不得miss受不了，便一把抽起啫喱棒。

哎喲！

嘩啦嘩啦。

「嗯！我去了！」

突如其來一陣雲雨，我躲避不及，吃了個正。

Miss的水水顏射到我的全身上。

哎呀床裖地板甚麼的全濕濕了。

濕濕。

不要。

都濕濕濕濕了。

大力一點

真人真事，絕無虛構

我又屌

miss是我的

這就是所謂的春風化雨嗎？

回過神來，miss的吐露還有餘陣。

不知為何，我精神一爽之後，突然又充滿勇氣。

小穴穴看來，有點吸引。

我吸！

便吸咐在小穴穴外。

「那裡很髒！同學！馬上停止。」

誰了停啦！

我吮。

吮、吮。

吮、吮。

吮、吮、吮、吮。

是勇氣！勇氣都進來了。勇氣的咸咸爽爽的，很好吃呢！

我把miss帶到飯廳，幫miss坐好。

這時候的miss口水、淚水還有小淫水都漏乾了，所以看起來又點瘦。

所以，現在便是幫miss補充營養的時候！

「Miss，外賣到了，有湯有飯！我們一起吃吧！」

我吃一口，餵miss，用同一的餐具。

Miss餓了，胃口很好，吃得也很開心，她表情呆呆滯滯，看起來已停止了思考。

很久沒有人陪我吃飯了，是夜是我人生中最快樂的一晚。

和miss一起洗完澡後，我們便一起上床睡覺。

渡過美滿的良宵，我重拾對生命的熱誠。

因為miss的愛和關懷，使我得到重回校園的勇氣。

第二天早，我當miss的奶水是早餐，吃了個飽。

「Miss，我上學了。」

我不待miss回答，便背上書包出門。

因為miss的到來，使我脫出自閉的囚籠，使我的思想由負面變得富有陽光。

Miss啟發我，讓我知道不是一個人！在學校裡也一定有很多像miss一樣關心我的人在！

呀！有純情的女同學呀，關心我的學長學姊，還有春風化雨，教育我的良師，和我一起共渡青春的死黨。

Miss謝謝你呀。

呀！美好的校園，我來了！

像是卸下了心頭大石一樣，背包變得很輕，我跑向美好的校園。

完？

完

最重要既過程你唔寫埋出黎？

陣間寫

現在是下午一點半，我在快餐店買了一杯雪糕。

我需要雪糕來冷靜，現在我甚至連書包也沒有帶在身旁。

早上時，那個風紀隊長，她一看見我走入校門，就指著我。

「快！捉！住！那！個！人！」

我還來不及說話，已被數個高年級的風紀圍住。

「這！個！人！冒！充！我！校！學！生！圖！謀！不！軌！馬！上！報！警！」

「風紀姐姐，我是來上學的，我是這間中學的！」

「別！騙！人！我！每！天！早！上！都！在！校！園！開！崗！根！本！沒！有！見！過！你！」

「你未見過我關我甚麼事？」

於是我轉身打算扭過她。

她伸手扯著我的書包，我便捉著她的手用力甩開。

「哇！」

風紀湧上來，我被按在地上動彈不得。

「這！個！人！剛！才！用！咸！豬！手！非！禮！我！快！點！報！警！」

「我哪有非禮你！哎呀你按得我很痛！」

「閉！路！電！視！都！拍！下！來！了！你！因！為！好！色！摸！我！的！手！」

唉，就是這樣，後來我展示出學生證。

她才給我進入校園，還是訓了我一頓。

還說甚麼︰

「儀！容！不！潔！沒！有！腰！帶！也！沒！有！校！呔！頭！髮！過！長！」

又把我訓了一番。

我再回到課室的時候，堂已上了一半。

在這種時機走入去，情況可想而知。

在體育課的時候，因為我沒有帶體育服，所以也決定不下操場了，就坐在課室睡午睏。

迷迷糊糊的時候，有一個人走入班房。

那東西拂來拂去，很是搶眼，是條馬尾，我擦亮眼睛，入目一個小小的女人人影。

她翻找著書包，沒有發現我，於是我偷偷關上課室門。

我想起來了，這個女人名字叫做小柔。

她沒有身材，不算最漂亮的那種，但眼總帶著吸引人的笑意，那種眼睛望誰都一樣，天生便很吃香。

她也說不上是來者不拒的人。

只是，沒有很明確的拒絕吧，所以她也有不少曖昧的姘頭。

常常有狗公在背後討論小柔，說她這天那天又和某某出了街。

在旺角看到某某和小柔走入奇怪的地方之類的。

只能說，小柔看上去很年輕，很天真。

實際上當然是個厲害的人了。

在小柔離開課室的時候，我偷偷欺了上去。

朝她馬尾一抓，抓了個空，她回頭看了我一眼，便輕輕的跳出去了。

她當然不會像那個風紀學姐一樣說我非禮她了。

理由很簡單，小柔是個厲害的女人。

小柔走了後，再沒有甚麼事情發生。

午飯之後，我便決定早退。

唔好再出感嘆號人啦好嗎